事實證明，抖音d歌已經全面攻陷台灣

好多抖音歌

台灣d人都識唱 台灣d途人唱歌都唔差

有埋ig好多台妹